有無人覺得佩雷斯簡直係當代劉禪

當初拖舟走個陣比左3個錦囊比佢
佢一條都無跟 之後團滅咁款
拉狗又成個魏延咁

阿斗有孔明，施丹只係大太監

孔明比錦囊時劉禪仲未投胎